PSG歐聯決賽戰犯list

1. Kehrer
2. 包皮
3. 屁馬

推

尼馬即入樓主

var